# Avaliação SiMCo

## Tecnologias
A solução de ve ser feita usado as tecnologias:

- C#
- Asp.Net Core
- Postgres
- TypeScript
- Angular

## Problema 
Crie uma aplicação que possibilite realizar o cadastro de pacientes, médicos, agenda dos médicos e marcação de consultas.

## Forma de entrega
Você deve criar um fork desse projeto e construir sua solução, ao terminar você precisa realizar um Pull request da sua branch develop para a branch develop desse repositorio.



